李澤楷重申，強烈反對暴力，希望警方「有能力」將暴徒繩之於法。

細仔

警方在羅湖口岸拘捕一名50歲涉案男子，涉及凌晨發生的將軍澳斬人案，疑犯涉嫌傷人，正被拘留調查。事件有一男兩女受傷，其中最嚴重，背部及肩部受傷的26歲女子，在醫院深切治療部留醫，情況危殆。信報證實是信報副刊記者，月初已辭職，正在放大假。信報譴責任何暴力，對同事受傷表示痛心。盈科拓展主席李澤楷向傷者家人深切慰問，並表示會支付受襲記者的一切醫療及復康開支，祝願她早日康復。李澤楷重申，強烈反對暴力，希望警方有能力將暴徒繩之於法。

警察公共關係科總警司謝振中重申，絕對不接受所有暴力行為，不論涉案人或受害人背景，警方都會不偏不倚調查。

竟然質疑黑警能力

唔使質疑
佢都心知肚明黑警冇能力

「希望警方有能力」真係好撚串

虎父無犬子
雖然冇老豆咁高章但係都鍾意玩暗串

大家請留心，碌柒係用「希望」，唔係「相信」警渣

我無嘢講
有預謀都淨係告一條最高刑罰得3年的罪名

都好直接架啦

希望我屌

查示威者個陣就有能力勃起哂

有錢佬話要有能力，啲狗咪「做到嘢」囉